帝吧出征洗左香港警察fb板

佢地係咪以為警察fb好多人睇好受歡迎

是咪可以投訴公共關係科唔覆comment

應該係
上次已經係，真係，豬就係豬

無聊
幼稚
垃撚圾

痴撚線成班支那狗

折墮

炸狗狗facebook

笑左

sorry spam完大家出返去推正經post

咁樣班狗睇落仲柒

我得罪咗佢個admin 佢 bam咗我呀

媽好柒呀

傻鳩

狗心諗：你洗我fb page做乜鳩

淪落到要靠班三毛黎r存在感

寸草不生咁negative可以用黎做口號
服左支那人

罐頭9527出動

其實而家民建聯出status都例牌過萬reply
唔通又支持咩

見到帝吧個名就好想笑

通常蝗蟲過境之後先會寸草不生

班友自比蝗蟲

Support人地仲打寸草不生
係咪唔識英文

好撚on9 真廢青

差佬心諗唔攪好過攪，做野成日都咁7

支那人覺得咁樣叫支持

帝吧: 我地出征, 打到世界盡頭!
...................
帝吧: 喂, 做乜無人既?
帝吧吧友望著北極洋, 想搵隻北極熊都無.

又去錯地方了

唔好叫帝吧。叫帝膠算吧啦。

笑咗三秒，多謝

聽日犬隻記者會又可以打飛機

傻仔~~

蠢撚到
呢d咪大陸既教育

戇鳩仔

波叔決定派錢比義士!

6uo

其實班垃圾做得洗版仲做得咩

成班on 9

好撚醜，唔敢睇

即你想支持警察定要警察寸草不生呢

洗版程度既網軍，好幼稚
去參下軍先再出黎柒啦

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

媽呀，好0n9呀，只有藍絲先會睇popo fb

班友係咪洗完香港警察fb版又要打飛機？

柒到無人有 乖乖地留係牆入面唔好出黎獻醜

洗佢地版啱架啦 衰到得班憤青支持

仲係出面既朋友夜啦
係時候返去坐定定睇電視睇差佬做大龍鳳
聽日返工

屌佢老母，黑警FB邊有人睇

Popo fb 寸草不生

應該去天安門支持

無能到淨係可以搞啲狗個fb專頁就唔好出精啦

叫消防個Facebook page去救火啦

Popo: 屌你老母炸我做乜

班愛支病傻鳩唔敢嚟呢度
唯有去「自己友」地方圍爐打氣

傻的嗎

香港警察 寸草不生

好撚好笑善用不推文回覆等正經post上熱門

係咪弱智

洗埋其他建制fb

慢慢洗

On9仔

原來只係咁樣細路仔玩泥沙

全部都係同一個message比我係狗我係唔會被激勵LOL

我每次一見到帝吧就諗起佢個admin20個銀行acc加埋1000蚊都冇

啱呀，大陸人咁歡迎送返去做公安

啱呀
狗屋日日放TG
真係就嚟死絕
寸草不生

真心好撚好笑

support但搞到寸草不生係乜玩法？

起底組又可以幫佢地參軍喇

po班狗自己都唔睇單機啦

柒撚到....

洗個無人睇既

成堆弱智閪

損敵100 自損1000

仲好意思提乜q帝吧出精 寸草不生既

弱智

幾好,keep住做啦

係咪戇尻架

傻西

班popo見到都唔知應唔應該開心
成個世界得返大陸人支持自己

誰在意？

弱撚智 屌你老味笑死我

帝吧？識你老母咩

可唔可以改成維尼?

靠洗版出精

最好引到三毛軍日日黎洗撐警page，如果我係藍絲睇見都尷尬，想同大陸網軍割蓆

做乜鳩

公安表示感動

弱智仔我又要reply恥笑多一次

洗版離打飛機

On99

笑撚死

玩鳩班黑警咁

上報紙報出嚟幾樣衰

慢慢洗
No one cares

Popo會唔會話有網民洗版式攻擊

柒到

去岩位啦，不停出精，警嫂歡迎你

下 是但啦

智障

facebook

帝吧想搞到香港警察fb寸草不生?

啱架喇唔影響到人

豬隊友

黑警寸草不生？

佢地剃哂鳩毛？

班狗心念唉要班蝗蟲支持翻真係唔想見人

得到一班全世界最乞人嘅民族支持 是否值得悲哀

咁就俾埋老豆揾仔嗰啲俾佢哋炸下

叻叻豬啊

豬隊友sosad

多謝支持

岩啦 spam popo 煩死佢地
反正popo d 廢話垃圾post 都無撚用

咩事
證明得五毛撐佢

支持黑警陰毛寸草不生

佢哋以為會有人理佢哋
洗黑驚fb不如洗自己貼吧啦
都無分別既

又唔係英國人打咩英文？？？

成班on9

屌警嫂出精點都勁過佢咁出征

柒到一個點
阿蛇會唔會想搵窿捐呢

屌好撚柒呀

冇腦者弱智也
WFC

咪同佢地一樣 去親邊邊度就收皮

好洗唔洗去洗冇人睇既PAGE

on9

直線炸到狗fb寸草不生

你唔講都唔知

粉蛆展覽館去咗邊？

好撚柒

炸版..XD

搞咁耐 原來係洗popo版
真係WFC

都係果句，小心帝吧

真係羞家

影撚衰埋香港人

P牌手動推，笑撚死朕

聽講中國好需要人器官捐贈

佢搞到自己友寸草不生gb dude
網軍來了我帶路

聲援呀sir

Who fucking cares

Pprb 多得佢唔少

嗰班帝吧真心戇鳩

搞乜鬼

黑警：FRIENDLY FIRE!

帝吧出征寸草不生果句 佢地係咪覺得好威風

支持madden 支持ivan

link?

佢哋咁熱情 咁愛國
快啲幫佢哋參軍啦

痴撚線，成件事好好笑

好L柒

多謝提供笑料

笑撚左

who fucking care ar

痴撚線

Who cares, On 9

笑死

retweet 向香港人權與民主法案 十幾個起草人匯報今日遊行狀況

[url] 屋企要人，Twitter 要人
[/url]

邊有人睇黑警fb㗎 五毛都唔係咁賺㗎

真係好撚蠢

而家蘋果有大量

強力恥笑 真正香港人係唔會護警犬個page 大陸佬真係好撚柒

自認蝗虫

Who cares

因為無大台，洗唔到

No one cares

洗黑警個PAGE有咩用
POPO又唔會睇
市民更加唔會睇入面嘅內容

其實...翻牆狗有咩資格講野

白事當紅事辦
中國特色

感謝黨封鳩住班生蕃唔俾出黎，放佢地出黎真係寸草不生

支那既智商得Control c Control v

咁辛苦先翻到牆點知去錯地方，真係陰公豬啦

Send d 64 link 比佢哋

支持Magnum
支持 Volar

香港警察 支持者竟然係另一個地方既人 而唔係香港人
都幾好笑

大陸仔真心柒，人民日報既微博叫帝吧d人翻牆打輿論洗板。以前帝吧呢d貼吧，就係網民用來諷剌社會政府。岀佂都係惡搞多，而家竟然以為自己係正義之師？到時候完左，你地依然係會俾中共打壓架咋

wfc

原來出征就係咁...

非常好,洗佢地版

其實佢哋除咗洗版仲識啲乜
翻個牆出黎洗下版就以為自己網絡大軍 好似啱啱出城未見過世面咁
帝吧出征 笑到往生

得番中國人支持香港警察

快d派本中國護照俾阿蛇及家屬啦

仲以為咩野咁厲害

笑到標眼水，洗狗FB做乜鳩，屌唔講仲以為班人係自己友

啲大陸人真傻, 你今天洗完版又如何, 風吹了無痕, 明天太陽照出來, 過一二又變番正常, 你總不能天天洗版直至永遠, 又改變不了什麼

要改變, 就要身體力行出來才有改變力量, 去天安門吧,

所謂出征竟然係依啲人肉留言
明明支那自己有網軍
可以整秒幾百GB流量
但係要用啲

蘋果live都有但個live得5千人睇緊 包埋佢地d人
唔知佢地想洗板俾邊個睇柒到

利申 睇左一分鐘無再睇

我地應唔應該 洗埋一份 還拖

其實我懷疑帝吧先係反革命組織

寸草不生?? 理性來說facebook有草嗎?

成班傻仔 靠人數去洗版
仲要洗個冇人睇既
我只係見到成班流氓

再次證明大陸封殺fb youtube ig whatsapp係德政
想像唔到蝗蟲合法侵佔埋呢d platform會有幾恐怖

成班傻鳩

原來係打住紅旗反紅旗，勁，佩服帝吧

傻架喎原來

遲啲送埋堆黑警去中國，等佢地親身去讚

佢似攻擊多d

仲有蘋果

我爱中国，我爱香港，我是五星红旗守护者！

大陸佬識閪中文咩，出封公文「我司」、「你司」都寫得出，柒撚到

好撚廢，班“中國頭號網絡大軍”連連登都搞唔到

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

做乜9

好柒

打夠飛機未

柒

折墮到咁

未食飯就睇下

好似俾人洗劫咁

媽呀 好柒呀

成班弱智仔

g持變洗版.....

見到都覺得好折墮

出精

唔推 但補link

帝王好叻呀🤣

咁又點

who cares

低能到

深水埗阿伯宜家係嗌 “死黑警“

要靠大陸人支持香港既警察

即係要阿sir個page寸草不生

好柒呀救命

其實阿Sir呢個字好有英國特色
班3毛係咪曲線支持緊外國勢力

中國人真係好撚蠢

驚被參軍唔敢搞連登

香港公安有FB專頁

去入去打圍爐飛機做乜

2020都嚟緊啦，重玩洗版
咩話，重要洗錯地方？！
好似睇住班中世紀野蠻人

幾時嘅事？想笑返

唔係有啲乜鬼超級電腦咩，洗板小學生都識啦屌

重係中國人之中最on9嘅

User name: Yu Naive

帝吧吧主上緊新疆當兵未
聽講佢係虔誠嘅伊斯蘭教教徒黎

#帝吧翻牆反中央

要加s
who cares

低B無極限

寸草不生？

who fucking cares

收到

黑警 Facebook 有人睇咩？ 間唔中去屌下佢就有

係香討

連登班友識條毛
冇香討邊有得對抗偽政府？

狗真係狗 冇得變

得大陸人支持既香港警察

真心柒到笑出聲

帝吧出征，寸草不生(X) 笑到往生(O)

佢地係咪on9😂

On9 做吓資料蒐集先啦

而家走左去挍死而生果報

應該全部去參軍

警察page變中國蝗page

真係柒到唔敢睇...同埋點會用寸草不生...

柒到冇眼睇

搞警fb都要參軍咖

點解唔黎連登

笑死人咩

呢d中文真係柒到唔敢睇

佢咁做咪變相比name list大家起底

黑警自己都唔會睇啲留言啦

笑左阿sir我地中國公安搶埋你份工

No one care

真心柒 on9到得支那賤畜support

所謂嘅網軍出征就係翻牆去FB留言
真係掌握住高技術
好高科技 好可怕

城管公安特警武警唔去支持唔去示愛
就嚟對驚犬示愛支持

警犬勾結大陸網友

蘋果同立場都好多垃圾5毛. 屌

支那豬

仲衰 popo見到應該開始懷疑人生

依家去曬蘋果

帝吧出征 寸草不生

一切後果自負

佢句寸草不生係咩意思

好好笑

洗板三毛做開，同啲同胞爭飯食

寸草不生

唔會罰 今次官方默許放狗咬人
成班狗仔即刻幾興奮
主人批准出去玩

蝗吧食撚曬警犬D糧草

比班咁嘅人支持會唔會好無面

完全冇內容，真係好無聊

有個打咗oppose阿sir

蘋果動live都勁比佢地洗版

班生番又人肉出精喇

笑L 死人

帝吧出征 寸草不生
咁警察fb咪寸草不生

佢出完精我都唔知

兩件事加埋一齊幾撚on9
支持警察，寸草不生

隔住個mon都覺得好柒

dont make stupid people famous

寸草不生係咪直線話自己係蝗蟲咁解

香港警察只有黑社會、牛屎佬、屯門雞同支那豬撐佢地

貴公司同本公司呢啲小學生都識用啦
我乜撚嘢司 根本侮辱中文

一張相收佢皮

貪popofb夠安全

叫班韭菜返屋企，翻牆係犯法架

屌有on9仔

肉撚酸

笑完就算 睇返啲正經po 勿推

究竟佢哋知唔知自己做緊乜

香港警察，災情慘重

真係好撚豬

出左精？有無再小d

Siu Leng Say Yan Mey 😂😂😂

呢個智商，真係令到我驚

連登等緊佢地

支那文真係有浸柒味

係咪可以report 警察 spam

點解咁似跨跨群 呀蛇淘寶買得咁重手

A: 帝吧出征，寸草不生
B: 帝吧出征去咗香港警察fb

If A is true and B is true, then
C: 香港警察，寸草不生

垃圾page

人地一毛開成萬個post 先有一千蚊

洗到工賊會未

其實有啲狗應該都鄙視啲蝗

支那蝗不知武警公安也在香港警狗fb捉翻牆人士嗎？

誇誇群??

今日三萬明日三千

淘寶買like 咁款

支持ivan

果然係出精

帝吧出征！支持香港警察

说笑的

支持Ivan

hkpf有幾可咁多人支持呀？

大陸好多傻尻

高級紅低級黑
教幾多次先明架....?
再送入教育營改造最少半年

係咪驚左連登仔？

笑死我
好似好撚型里，帝吧出征
原來就係翻牆去fb留言
我日撚日都出征啊

班支那仔犯法翻牆，去自己國家禁止既fb，留言支持香港執法部門，係咩玩法

真係超7

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇